依家仲有骨氣既只可 忍耐 同 等待，消極啲咁講只能夠「等天收」。

見到有人討論係咪要出嚟，我只能夠慨嘆一句，你地太後生啦，太容易躁動。

19/20 年香港人已經做到盡，到最後都係換來呢個結果。加上而家呢個左膠主導返既國際形勢，睇個款都係淪為嘴炮多，唔會有咩實質行動，你哋睇緬甸就知道，如果緬甸真係要成功只能夠靠自己，代價可以非常大。觀望返香港你就知道長期之內都係黑暗居多。

學之前有巴打話齋，依家係後香港時代。現階段大家只能夠忍耐，消極啲咁講「等天收」係咁多。 忍幾耐？唔知道 ，因為呢啲事可能幾代人都未解決得到，可以到你死既一日都未見到光明，之但係中間你一樣要生活，一樣要食飯，一樣要做人。當年蘇聯成立亦有啲人好不滿共產主義，而佢最終佢唔夠長命見到蘇聯倒台，而中間佢一樣要生活，咁唔通佢成世苦口苦面咩？ 當你知道可見將來都未必解決到嘅時候，有得玩就玩，有得食就食，食屌訓，活在當下先係最重要。

忍忍下會唔會真係玩完？
你問我以香港人咁現實咁怕死嘅性格，當每日都有荒謬嘅事情發生係非常容易習慣，可能過多幾年你身邊嘅黃絲fd同路人最終都可能為左經濟利益而有所轉軚。 如果到時真係咁都只能夠無奈接受，所以如果以最着數嘅計算，一定係為自己移民係最有利。

總之人各有志。走係一個選擇，留低又係一個選擇。留低之後忍耐等待時機又得，做返隻豬接受同化甚至投共又得。

而選擇忍耐嘅人就要有毅力，靠意志同希望生存。

同跌市嗰陣要sh一樣
有本錢既可以去移民止蝕
無本錢又亂操作只會蝕更多

做順民

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水